想整車牌

有冇整車牌推介？要整埋架，水貨車翻嚟車牌架都無

Euro plate世界第一，其次利萬

牌架返廠/汽車零件鋪配啦

九龍城名泰

自己買黑油、黃白亞加力膠板
用A4紙印個紙樣出嚟剪，自己噴

利萬？遲撚左十幾日都未交到貨

你條友真係唔識 ga woo
知唔知咩係 B.S. AU 145a?
閣下又申請左證書未？

).pdf

但講成品 quality真係得呢兩間係好
其他街邊檔真係垃撚圾 撈亂字體亂咁排版仲要底面d膠離曬罩
光復香港之後 用核突車牌真係要釘牌 影響市容

Euro plate係唔係無網站？google個result係間做地墊嘅公司。
要walkin上去做？
大約幾耐會起到貨？
唔該巴打們